1q題

飛機上面比人劫機，乘客會對劫機條友講啲咩？

Allahu Akbar!!!

Nokia(落機呀)

秒